## Добавление фрагментов кода:

С помощью запроса add_plugin в который нужно передать id и multipart файл - json с информацией для description и tar архив внутри которого лежит одна папка libID_fragID, внутри которой находится весь нужный контент для ВСЕХ плагинов, которые указаны как поддерживаемые в description (который мы передаём через json).

После чего этот фрагмент кода должен работать как любой другой. (Например проверить 1, затем загрузить этот же фрагмент кода через этот интерфейс, и проверить что всё работает также)
// TODO: Нужно ли иметь пользовательский интерефейс для добавления плагинов? Если да, то наверное нужен какой-то запрос который отдаёт все поля description, доступные плагины, и дополнительные поля которые нужны для каждого выбранного пользователем плагина.

## Удаление фрагментов кода.

С помощью запроса remove_plugin удаляется плагин, так чтобы от него ничего не осталось в библиотеке (во всей системе?)


# Запуск сейсмосвёртки:

### В случае работы системы активных знаний:

1. При создании графа, пользователь получает список доступных фрагментов кода через запрос code_fragments (там даётся пара id_id и имя, имя нужно для выбора пользователя и дальше всё именно по id работает)2. Также во время создания он может получить информацию о фрагменте кода через запрос info
3. После создания графа генератор запрашивает C функцию для запуска этого фрагмента кода через запрос pluginProcedure
4. Также через запрос neededContent?plugin="ExeStartCProcedure" он запрашивает всё что нужно для этого плагина (в данном случае corr.out) (можно придумать через make что-то)
5. В итоге у генератора будет папка libID_fragID внутри которой будет лежать весь контент нужный для этого фрагмента кода, вместе с процедурой запуска написанной на C.
6. Сигнатуру и название процедуры самой (для включения её в сгенерированную программу) генератор знает из соглашений и info.
7. Генерируется рабочая программа которая может запускаться на флешке, запускающая сейсмосвёртку. (Это будет не просто программа а что-то на уровне tar т.к сам .out файл нельзя включить в код).

### В случае если система активных знаний не работает:

1. code_fragments для того чтобы посмотреть какие есть компоненты
2. pluginProcedure и neededContent
3. Руками из возвращаемого значения pluginProcedure достаём процедуру C.
4. Вставляем эту процедуру не меняя её внутрь любой C программы.
5. Вызываем эту процедуру так чтобы она была запущена в одной папке с libID_fragID.
6. Запускаем программу.
7. Должна запуститься сейсмосвёртка.
8. В самой программе должна быть возможность получить доступ к возвращаемым значениям.

# Работа с луной (интерфейс so)

Луне для работы нужно 2 so-шника (1 - генерируемый самой луной, 2 - so фрагментов кода нужных).

1. Плагин с работой через so реализовывает передачу информации о списке фрагментов кода внутри пакета.
//не уверен как тут должно быть (потерялся листочек). Для того чтобы реализовать несколько фрагментов кода в одном пакете вся структура едет. Обсудить это.

